★一人N個令2X歲麻甩窮撚（冇任何人脈）買到半山豪宅方法！

政府會建議：

不停免費OT，返工？
不停進修？
做IT?
發揮獅子山精神，燃燒小宇宙，爆發第8感？

唸唔到任何方法

冇

蓋世母勿入此post

不停中六合彩

六合彩

呢個世界咁多山

要non stop咁中頭獎十次以上

係咪住公屋先

香港夠多地，不過唔俾你住

萬尺豪宅，有泳池

自己起

下期六合彩
44 3 16 27 18 22 6
唔信就算
我來自未來

學腦魔屌柒女夜鬼跟住比人bam

買盒大富翁玩

兩條基佬

普普通通打份工都得

又來了

我收到指示要狙擊U

俾你講左

希望腦魔立即回高登
我可以比ACCOUNT你

不斷all in前途黑暗